import SLTSmall from "@/src/components/ui/Text/SLTSmall";
import Image from "next/image";
import { Center, Heading, Grid, GridItem, Text, UnorderedList, ListItem } from "@chakra-ui/react";

## Learning Target Review
#### これらの「SLT」について、どのように感じていますか？
<SLTSmall moduleNumber={103} id={"103.1"} />
<SLTSmall moduleNumber={103} id={"103.2"} />
<SLTSmall moduleNumber={103} id={"103.3"} />

<br />
---

## モジュール103の「Commitment Tx（コミットメントトランザクション）」と「Distribute Tx（ディストリビュートトランザクション）」
このモジュールの初めに、あなたは[モジュール103の完了に向けたコミットメント](/module/103/commit)のうち、2つの選択肢から1つを選ぶことができました。

「Commitment」を完了すると、「Commitment UTxO」がロック解除され、「tokens」が「Distribute Tx」によってあなたのアドレスに送られます。また、「Distribute Tx」はあなたの「PPBL 2023 token」と関連付けられた「metadata」も更新します。以下に、これがどのように機能するかについての詳細を示します。

### もしも「Module103 with GitLab」にコミットした場合、:
Plutus PBLの先生は、あなたの「PPBL 2023 Token」と関連する「PPBL 2023 Token Registry」への「Merge Request」を探します。あなたの「Merge Request」が承認されると、先生はあなたの「Lucky Number」を確認し、「Distribute Tx」が送信されます。

### もしも「Module103 no GitLab」にコミットした場合、:
もう完了です！Plutus PBLの先生があなたの「lucky number」を確認した後、「Distribute Tx」を送信します。

### なぜ先生が私の「lucky number」を確認するのでしょうか？
「モジュール102、マスタリーアサインメント＃2」(/modules/102/assignment1022)では、あなたのタスクはあなたの「PPBL 2023 Token」の「lucky number」を変更することでした。これは「オンチェーン」の証拠であり、この課題が完了したかどうかを示しています。私たちはこの証拠を十分と見なして、あなたがモジュール102を「完了したかどうか」を判断します。これは理にかなっていると思いますか？なぜ、またはなぜないか、ご意見をお聞かせください。

<br />
---

## 追加のマスタリーデータ：
「Onboarding」セクションを終了するために、あなたの「PPBL 2023 Token」は最初の4つのモジュール（100、101、102、103）それぞれのマスタリーデータで更新されます。

<br />
---

## マスタリーはどのように評価されますか？
#### マスタリーデータは、各モジュールごとにあなたの「Contributor Token」に追加されますが、「Student Learning Target」ごとには追加されません。

モジュール103のDistribute Txでは、以下の証拠に基づいてマスタリー「datum」を更新します：

- モジュール100：SLT 100.4では、「PPBL 2023 Token」を「mint」しましたか？もしモジュール103にコミットしたなら、そのようになっているはずですね！それでは、あなたが成功裏にスタートしたと判断し、`Module100`をあなたの「mastery datum」に追加します。
- モジュール101：現在、モジュール101の公式な証拠は考慮していません。モジュール101のいくつかの「SLT」をマスターしたことを示す証拠の方法を考えることはできますか？とりあえず、私たちは誰もが`Module101`を更新された「マスタリー データム」に含めることにします。
- モジュール102：SLT 102.4と102.5で成功した場合、おそらくモジュール102の最初の3つのSLTでも成功しているでしょう。したがって、モジュール102を完了したかどうかを判断するために、私たちは単純にあなたの「lucky number」が5と等しくないかどうかを確認します。もし「lucky number」が変更された場合、更新された「datum」に`Module102`が表示されます。
- モジュール103：モジュール103が完了したかどうかを判断するために、私たちはあなたが「Module103 with GitLab」または「Module103 no GitLab」にコミットしたかどうかを見ます。もしGitLabを使用してこのモジュールを完了することにコミットした場合、私たちはGitLab上で対応する「merge request」を探します。もし「PPBL 2023 Token Registry」にデータを追加したくない場合は、私たちは単に「あなたのno GitLab Commitment Tx」が予想通りに動作したことを確認します。

このコースではすべてのSLTに対する証拠がない場合があります。では、何を計測できるでしょうか？「マスタリー」についてどのように話したいですか？この会話は始まったばかりであり、参加してくれてありがとうございます。

<br />
---

## 次は、: Building Background Knowledge


<Grid templateColumns="repeat(2, 1fr)" gap={5}>
  <GridItem colSpan={[2,1]}>
    <Text>
    「200レベルのモジュール」では、Cardanoの開発における重要な部分を詳しく見ていきます。
    </Text>
    <UnorderedList>
    <ListItem>
      201: フロントエンドDappテンプレートの構築 (user interfaces)
    </ListItem>
    <ListItem>
      202: トークンを鋳造するための5つの方法 (Cardano native assets)
    </ListItem>
    <ListItem>
      203: NFTを作成する3つの方法 (Cardano standards)
    </ListItem>
    <ListItem>
      204: The PPBL Faucet Project (Parameterized validators)
    </ListItem>
    </UnorderedList>
  </GridItem>
  <Center>
    <Image src="/PBLFramework.png" alt="pbl" width={300} height={300} />
  </Center>
</Grid>

### 楽しみにしています！では、その場でお会いしましょう！

import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx";
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>;
